點解琴晚ark跌到咁都冇人鬧契媽？

M系已經開始享受跌既快感。盡情地跌吧

又變返做臭雞

鬧果班一早止蝕走曬

條仆街有冇開post

契媽，rain，青姐。今年輸左係依幾個女人身上

廢事鬧，攰了

幫佢擋哂

走得7788

關注契媽嘅人似乎減少了

鬧都無用口都乾

呢啲股仲有人揸？

因為心知一彈就上十點廿點

因為短炒ARK班人已止哂蝕
起碼hold 1-2年的就理得佢

跳樓死晒啦

班大叫臭G八婆嘅paper hand二月一早就震散咗

已經慣撚左
唯有一邊坐貨一邊開post屌鳩織業損首(前)

利申153@60

屌你屎眼！！！

納指近排跌一跌兩千點

換晒新一批鮮血啦

發現宜家啲股票一彈啲人就即割
我諗我都要轉一轉玩法

幾日就血洗一次天換一批新人

真係唔話得

del 晒app扑暈左自己

真愛